屌你老母d支那人禁走晒atm d錢？

間間都冇 走到去附近d屋村都冇